FIFA: 今季港超聯入場人數大幅度拋離英超, 或成世界最多觀眾入場聯賽

【港超聯】旺角場再掛紅旗！三千人見證傑志東方和氣收場

【體路專訊】紅旗再高掛！港超聯今晚（19日）於旺角場上演「宿敵大戰」，由傑志主場迎戰東方龍獅。全場3000多張門票於開賽前50分鐘售罄，令在疫情下重開、座位減半的聯賽第二度掛上「爆棚」的紅旗，亦是繼2017年聯賽煞科戰後再次在旺角場有聯賽全場爆滿。傑志換邊後有丹恩奴域再在對方身上入球領先，但被艾華頓的「世界波」追和，最終在3101人見證下以各一言和。

下午已有數十名球迷在旺角場門外排隊。

即使旺角場6時許已經開閘，但排隊的球迷已遠至百米外的花墟徑。

傑志及東方兩支宿敵10日內第二度對壘，雖然今仗缺少上場賽前球迷間的火藥味，但星期日傑志作客流浪「扯紅旗」，加上網上預售特惠票提早售罄，令這場今季第3次「傑東大戰」氣氛依然濃厚。傑志賽前兩日開放實體預售門票，截至昨日已售近1000張門票。到今日有球迷早在下午4時已開始在球場外排隊，隊尾在黃昏一度延伸至百米外的花墟徑。足總職員在開賽前50分鐘高掛紅旗，代表座位減半後的旺角場所有門票已經售罄。港超聯疫情前的最後一次「爆棚」已是2016至17球季煞科戰，對賽雙方同樣為傑志及東方。

丹恩奴域（左）上半場苦無表現。(渣架 !!)

畢頓（中）完半場前的起腳甚具威脅。(咪又係無波入, 屌 !!)

安永佳（中）失誤頻頻。(GYT GNHE !! )

兩隊在之前兩次交手各勝一仗，賽果同樣是1：0僅勝。傑志今仗繼續派出巴爾拿及丹恩奴域兩名超級外援，後防則有丹尼、杜馬思、艾里奧及朴俊炯。東方的盧卡斯不入名單，費蘭度亦僅任後備，令前線的「巴西四寶」只餘艾華頓及辛祖，隊長梁振邦則續任正選與迪高夥拍中場。

雖然這戰大戰氣氛濃厚，但上半場戰情卻是平平無奇。東方早段佔稍多控球，但辛祖及艾華頓始終未能突破傑志的防線。傑志前線更是誤傳頻頻，丹恩奴域、鄭展龍、安永佳及畢頓的默契明顯不足。全場首腳具威脅的射門要到29分鐘才出現，當時東方大打反擊，右翼李嘉耀單刀推順、無人看管下在禁區邊起腳被王振鵬接實。傑志就要到完半場前2分鐘才有畢頓禁區頂勁射被葉鴻輝撲出，門前的丹恩奴域未能補中。兩隊最終在打氣聲及場上偶爾的火藥味下互交白卷完半場。

入到黎, 多圖呀仆街

不過僵局隨即在換邊後4分鐘打破，傑志的丹恩奴域單刀燙射彎過葉鴻輝的十指關入網，主隊領先1球。落後的東方即換入黃威及費蘭度以加強攻力，不過初期未收到效果。未在狀態的費蘭度在右路幾次推進不成功，辛祖亦多次抱怨隊友的傳送未能到腳。但東方期待已久的入球終到70分鐘出現，艾華頓在禁區外盤球面對丹尼，突然推橫起左腳「笠」射攻破王振鵬的大門。兩隊其後均未能再增添紀錄，令這場「宿敵大戰」最終和氣收場。

本土野多人支持先做得落去
Gchi

港超聯｜飛馬成功爭取 24日對傑志回歸元朗上演

黎緊 24/3 星期三 元朗大球場 天水圍飛馬 對 傑志

聽日21號元朗大球場有拖保費打比唔提埋？

我已聚焦咗 24 個場, 聽日個場例行公事, 飛馬攞硬 3 分

好多人呀！

想知邊度有提標題中FIFA果句？

用你個名答返你自己

原本以為會因為疫情再次進入冰河時期
可能真係冇晒娛樂入返場睇波

英超十二月前有段時間可以入場⋯⋯⋯

一班垃圾，抗爭又唔見佢地咁有恆心

你仆街死啦屌你老母

右邊叫咩名？有冇ig?

你番去幫你死鬼老母執骨啦

又畀你講中

話好事球迷趕走蓄力搞到港超變冰河時期班撚屌縮返入佢老母閪未？

樓主柒咗

得二千

咁多場2000加埋點樣大幅拋離英超